明知落雨去唔去好

台灣下個禮拜落雨

定等多個禮拜

你當連登係咩

明知要柯屎，點解你仲食飯先

自己諗

古超完又有新?

sor

呢個勁好多

會唔會打橫?

有50%機會打橫 50%打直

但都必落雨咁

長州會好天

台北今日下午都落左好耐大雨同行雷，但夜晚又變返好天

得星期五先黑色
搏唔搏好

見到賠率先知喎

等唔等

不聽老人言

你重有得簡 我機票酒店都訂埋到時焗住要去

我買左啦
仆街琴日都話weekend先打
個風行快左

唉 你飛邊頭幾點機

14晚台南走

我都係下星期台北，點算好，機票酒店都bk好哂
去到打風都唔知有乜做

台北冇咁應啦

我13中午飛台中
飛唔飛到都成問題

飛到但出唔到機場